有冇人一到聖誕就睇戇豆

由聖誕睇到新年

倒數都要比人呃

原來冇人會睇了

無計，自己太on9
斬樹枝俾人食

救世軍樂團報佳音個段

起碼佢有人切火雞

鐘都比人較埋 仲要聽到人地開心唱歌

有
但係睇佢搶返自己條褲 back to school

斬樹枝真係最深刻

畫人像果度先搞事

我想蚊插so
我想玩公仔 玩到比保安屌
我想估火雞幾重
我想做火雞星人
我想斬人地棵樹放上車

我想做番小朋友..
就算果時得四隻mr bean 碟
都可以睇十幾年唔厭

毒撚先會係屋企睇電視

仲有化學實驗室個細路

果個細路先慘 一入到去就爆炸

sor

幾個月前睇完

唔岩時候睇啊 依加睇有feel d

尋日先睇完，真係年年聖誕都會睇一次

唔知點解好鐘意成套嘢既氣氛氣息感覺，好 relax 好無懮無慮

正

睇到覺得戇豆有時好仆街

指定動作

年年都睇

多數係訓唔著先睇

會有幫助訓既作用咩

仲有睇哩套

我覺得戇豆好慘
成日得自己一個自hi

大個睇翻唔知點解有種莫名既落寞感
明明以前仲好好笑

佢仆街咋

冇 諗住笑下咋
反正都訓唔著

Link?

最深刻係火雞笠頭, 頭頂事頭婆果幕

on豆真係好正，睇足十幾廿年都可以唔厭

電視機個集都好正，一望咋~~~一聲

推

周星馳...戇豆

不要再說了

個頭塞咗入火雞

剪頭毛果個都好正的

youtube : mr bean 就有了

好慘

重煲緊Harry potter

睇過好多次了

以為有link 想睇

youtube 有哂成套啦ching

單身狗平安夜睇 Mr. Bean
先發覺連 Mr. Bean 都有女朋友

最後都比人飛左啦

錫錫

火雞笠頭

你講緊剪頭髮個集? 唔係事頭婆呀,係查理斯王子

估唔到咁多同路人
以前年年明珠台都播 同阿哥係梳化睇笑到碌地

入黎就係想睇果set圖

瞓唔著個陣睇到”Whoa!~~~~ Bodyform, bodyformed for you!”呢段就真係成晚唔駛瞓啦

亞視真係悲哀到連d人以為mr bean都係tvb播

重睇啦

佢有集搵個頭撞事頭婆

原來講緊首映禮個段
自

爆炸 油牆油果節

果集個朋友拎番頂帽 點知

記起有一集戇豆全裸行出酒店房但房門突然反鎖, 佢用走火通道牌之類既野遮住JJ

點解要加密

最後著左鬼婆件衫

搵到片, Rowan最搏應該係呢次

笑死

Mr.Bean忠實fans

泳池呢

一無聊就開來睇下 回味

真係唔講唔知

第100個正評

101

104

部車俾坦克車扁嗰集

果下由好享受變到喊

戇豆雖然係毒拎但我幾鐘意佢生活方式，一個人住細細間屋，有架車仔咁，無懮無慮，得閒去曬下太陽睇下書，去下野餐去下海灘，某程度上幾識享受人生，向香港放假想行個山都要坐2個鐘巴士，on 99

我會
年年呢個時間都睇
好應節

車都無埋啦

y

後尾有第二架車

鬼叫你尋晚咁大支野,倒數完後全場為你三歡呼

傢私 同坦克 咪無左兩架車囉？

最好笑係電影特務果集
佢偷偷地講緊個潛入計劃果陣 唔小心開著擴音器比敵人聽哂

今晚番去開番隻碟睇先，細個笑到跪左係到